返工做到喊可以點

我知返工係好辛苦
冇錢就要返工
但做到好迷茫
試過唔同工種
好似冇份啱自己咁

情緒又成日唔穩定
頭先食緊個包嗰陣啲眼淚又係咁流
屌你老母

想搵人咩都講晒出嚟，但發覺唔係人人都想聽你呻同放負
我都想鳩up 吓又一日

加油，共勉之

襯到絕

試下假期搵到自己嘅興趣
睇下有冇機會發展下
賺唔賺到錢都好 總算有d生活態度

唔好同啲所謂既朋友講 聽你呻完之後背後都係想你仆街死 記住有咩事都要自己撐住自己

我愛你我係hazard

辭職自殺

轉工

唔好俾咁多壓力自己
屋企係咪好等錢洗
唔係既話 一邊做住part time 叫做維持日常生活
一邊參加下興趣班搵下自己興趣係邊同埋自己嘅長處 我諗你應該都好後生 可以用少少時間 認真諗下有咩工可以啱自己

如果樓主咁做 你好似要坐監

屌你老母，嫌香港自殺嘅人唔夠多呀？
正一仆街食屎狗

喊完第二朝好準時番工

同路人
歡迎圍爐放負

生多幾個陪你喊

認命就好了

一了百了

咪撚喊啦

同意

如果太難頂就直接裸辭咗先，之後再去搵工 / 去個短trip 散下心先

返工既野切忌上心
為份糧唔係為啖氣
要喊既日日都有得你喊

轉工囉。

抹眼淚